大家有定心理準備隨時食真彈

差佬都係人，經過今日之後開始愈黎愈頂唔順，真係隨時有個EQ差d嘅會忍唔著走火。

形勢發展去到今日大家都再冇回頭路，已經再唔係講大道理可以化解既時刻，因為呢場經已係戰爭。自己做好覺悟

林鄭我真係好撚憎你，搞到今日咁既地步，完全將守護者同抗爭者條命唔放在眼內，作為香港最高點嘅你根本責無旁貸，淨係識講抗爭者有咩問題，又唔諗下事出何因如何解決，淨係識推班差佬出黎擋，你真係龜縮加無恥

到時再係咁
如果佢逼得的人太緊要 激的個的唔知會點

汽油彈點打得過槍

佢咪試吓下下真槍實彈

開真槍
盧葦點撚樣同刁帝交代
刁帝點同侵傾deal,開一槍唔止要買大豆咁簡單

開槍準備國際制裁
香港警隊上國際法庭受審

佢開槍 難保另一邊唔會出利器WO

開咗槍 我諗習敗敗可以放棄香港 用上海代替啦

唔開正仆街

樓主冇講錯
做咩咁多負皮
總之有心理準備
愈來愈多黑警失控

死lor,仲有咩希望
由細到大香港人都係比人迫死
小學tsa中學dse,大學還grant loan,上唔到公屋,儲唔到首期
結唔到婚就生唔到仔
死左佢一了百了

雄獅總有捕第一隻獵物的時候，大家都等緊個藉口咋。

唔信佢地夠膽

再唔係，晚晚接佢哋放工點話？組探險隊同警察朋友一齊去暗角探險